【現場】林奠發表新一份施政報告

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

派錢啦

柒婆入場

Wfc

嘻 派錢啦💰

咁都入到去

林鄭最大fans係咪連登仔

鬥大聲

容光煥發wo

Push

發表一分鐘
會議暫停

閘大大

笑咗開始咗一陣就暫停

保住陳淑莊同慢必呀

講咗兩句就停咗

笑撚左
有人用電筒

慢必走左了

咁快停

食撚屎啦3條7

不如直接掉份野上網算啦
反正你講又辛苦 我地聽又辛苦

習大大面具

真係冇去剪頭髮?
啲頭髮有半個頭咁大

慢必玩投影機

邊個泛民戴住刁总面具

冇撚人想聽你讀

是撚但啦屌，冇人想睇

feel 到會趕哂佢地出去只留保皇黨係裡面

傻啦 咪又係晒大家時間

重點:

《美國白宮聯署》

請求美國將香港警隊定性為恐怖組織

尚欠 9000 人聯署，11 月 1 日截止。

簽完後，記得在 Email 裏點擊 "Confirm your signature by clicking here"！

請加入《美國白宮聯署鍵盤戰士》！

這是一個目標為 10 萬人組成的Telegram Channel，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

《驅逐共黨！光復香港！》
《天滅中共！全黨死清光！》

Admin：
＠HongKongAttackTitan

侯志強頭

歐諾軒

唔想見到佢個樣，唔想見到佢個人
反正都係講廢話
等懶人包

休會

發生咩事

睇到post去柒婆直播洗行動!
now cable 立場 港台 蘋果!

有冇文字講下發生咩事

叩保安抬走柒婆離開立法會就解決哂

泛民阻住議會派錢xxxxx強烈譴責

2分鐘 宣布休會

正 又有錢買gear

施政報告 報告完畢

泛民叫口號 嘈到何君彥叫暫停會議

門口有冇人示威

其實應該冇乜

無人想理佢

朱凱迪

下我咪又係一蚊都無

印尼學生得1分

叫口號
開唔到
依家趕人走

陳淑莊走左

btw 大口狗姓梁

一個一個走都有排玩

算撚數啦大口狗三條柒，根本冇撚人想聽你咪就咁掟份野上網咪算撚數，都唔會到我地香港人受惠啦

黑警之母宣讀賣港報告

笑死我
tanya喺咁大嗌
林奠連開場白都未講完就停

等左派錢好耐

同意 聽都唔想聽到佢把聲

屌 成日撈亂佢同何妖個姓

另類拉布

係咪第一次咁撚嘈

主要講土地同埋房屋問題

何妖: 陳淑莊你咁健康 返去坐監啦

又龜縮啦

清走郁民已經好勁

不如掉上網算啦

其實佢喺呢度嗌嚟有咩意思？

到頭嚟又畀人請走

好似話改劃農地起公屋

拖到柒婆唔撚讀

直接upload佢份講稿咪得囉 洗撚要條八婆係到做show咩

讀唔讀都係做SHOW姐

唔想被佢做show

去各大直播洗行動!

10月18日 7pm 全港人鏈港鐵站集合

10月20日民陣遊行尖沙咀

咁都要知己知彼先有得打

休會啦？

就係要落佢面
平時有幾可佢會出黎丫

熱門冇曬行動post 呀

想問返 10月18號係咪仲有和你拖？

叫下都唔得？

你無野呀？

dllm

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

暫停中

每次2個叫
都有10 round叫

理得佢派咩丫
五大訴求 缺一不可

講左30秒都冇垃撚圾

支持泛民搞撚到柒婆讀都冇得讀

有無問答環節

讀稿黎做乜?

垃撚圾

無手足陪媽媽番工就知無人care 佢份爛鬼報告。

讀你老母閪呀柒婆

返入狗竇啦

見到個7婆就嬲嬲地

區

屌 你唔講我都唔覺 成炸草咁

梁君堯 何君彥

散場啦
無人想聽佢讀

好

入去 now cable 港台 立場 蘋果 直播

post行動

幾萬人睇到

我都冇話唔畀佢嗌
只係問下點解咋嘛

又係成舊屎

咁平時開會都係建制最多票
次次一投就必輸
咁係咪唔去開會?
表態講道理,直播開民智

唔需要配合佢做show 丫

Good idea

去 cable now 港台 立場 蘋果 post 行動
幾萬人睇到

抗爭左百鳩幾日仲問點解

反對呀

阻止佢呀

make noise呀

你放上俾大家睇咪算，都唔撚跟住做架啦

班保皇黨搵垃圾桶吹水

剪嚟托咩

佢唔係姓梁咩

推部電視出黎播片囉

報告內容總結:

巴打當左佢地一家人黎

屌合咗體

成個頭剪落黎啦

是但啦 梁君彥 何君堯
都係垃圾

大批警力、武力、水炮車、不同既槍，同埋消防係立法會戒備

推

叫佢去黎剪啦, 打佢老母臭西

修復立法會費用用咗4千萬喎

on9 垃圾會修復用左4000萬

有無消息幾時復會

可能去左另一間房讀稿, 拍片播出街算

派一萬即刻唔反你

只限狙擊

我以前都成日搞亂佢哋個姓

係咪放飯了?

判頭fatfat

仲有咁多頭髮既

我地無圍你咪又係講唔到

9成一早錄左啦

你嘅自由好撚cheap

20號戴都好wo

融合左

有冇睇龍珠?

停撚完未?阻住香港呀屌你

派佢老尾咩
四千蚊都未撚收到呀

何君彥 梁君堯

淋病落地獄啦

開會

去各大直播留言洗行動呀!

幾萬人睇到!

唔好派鳩二萬畀你 , 但條件係要你仆街死全家 ok ?

師兄，你幾時交表？

錯手禁到負皮

係嬲撚到癲

咪阻住啦 我想聽佢up乜呀

黃底髮型師分分鐘俾髮型師暗殺

又退唔知幾多差餉比有錢人

講乜閪呀

無人想聽施政報告呀收皮啦

嘈完都係要讀
咪撚浪費時間啦好心

唔見左一萬份表

冇人想理佢

冇人想聽wo又搬基本法 最唔撚守法就係你班撚樣

快啦 仲讀乜鬼

錢照袋
政府照反
吹咩
錢我哋應得

四月尾
早排先講有2%人份嘢遺失左

黑警仲係度扑爆人個頭
你同我講民生?

重新入場

777又出黎比人悔辱

香港遲早被中共控制 唔好抗爭啦好心

阻撚住啲時間

每人十萬是基本

片都拍好咗 根本入唔入去讀都無分別

又要睇佢個西樣

態度正義士

幾多錢都還唔到咁多義士既生命同前途

柒婆個頭塌哂

派錢未

其實呢d場合俾議員係裡面做佢好過啦。唔通又要市民做埋議員果份？

快啲派錢啦
要派gear呀

點解係咁鍾意叫林奠下台

臭閪

女人最要面 最記仇

大口狗真係好討厭

粉紅色真係豬咁

又想斷產業

你嘅尊嚴只值1萬

直接播片啦

係咪播緊義士嘅慘叫聲?

缺一不可

又繼續玩9佢

不了

因為佢乜鳩都唔做每月出你30萬糧?

今年派唔派革命資金？

呢個主席真係垃圾 完全係政府傀儡 根本無行政 立法互相制衡既用途
以前曾鈺成係奸 但都做到個樣 做到下野

派錢要波叔先有

一百萬啦 得廿萬咩都做唔到

唔反到19號

因有超過七成人叫佢下台

趕走曬班人囉

有無政治智慧嘅分別

民調都講左有八成人反對佢，佢仲有面讀呢份野

林鄭講唔到嘢

第一日坐E個位已經係咁
狗都不如

迷人pink lady

咁市民做左咁多野，你都俾議員做下。

柒婆個樣想喊?

好蝕底

一次比佢趕走左3個

唔見左一萬份表呀

七情上面

老實講，班泛民好撚on9

支持佢嗰2成而家坐咗喺佢面前

大口狗屌你老母

CALL 防暴呀笨

派100萬一個人

柒婆眼濕濕 抵死

議會內抗爭 各有各做

其實咁叫有乜意思，唔想佢讀份報告？

都冇答問環節架啦
冇乜蝕其實

留係都聽嚟做咩

駛吾刀 藍絲都無追得咁貼

每人派500萬既時候, 首期就唔只500萬

BLOCKED
一毛狗死全家

喊乜鬼 扮喊但喊唔出咪轉個頭西番面

坦白講 你坐係入邊又如何

叫出面班畜龍入黎啦

morning sir!

勇武唔敢搞識移動既物體的

唔俾佢讀咪唔俾

等佢播片
之後搵位入

而家瘋狂趕緊泛民走

47印度嗰關

無所謂啦，還掂無人care佢份施政報告

逐個逐個玩仲好啦

戇鳩得過你？

保安好克制 無出手拉走

係咁點名叫人離開

係入面放tg呀笨

笑撚死

一次過俾人趕晒唔係咁好
應該逐個逐個玩

休會lu

搵green object黎tg放題啦

屌

咁我地屌d狗咪又係一樣
有咩所謂

笑到仆街

又停diu

落佢面

Sir

放tg啦

明天先有答問環節

派錢失敗

落下佢面唔好？ 咁順利比佢讀呀？

又休會

真冇人覺得立法會仲有用

笑左出嚟

你教佢地點做，衝出去鶳777?

咁快又休會

我都覺
比起以前直接拉走

根本專登唔抬人出去

派錢=通脹

笑死我

正，係咪冇得讀

剩係識叫人離場同休會

休會
下年先宣佈

唔發表啦
播帶算啦

應該逐個逐個嚟 俾個八婆講少少又打斷
然後叫佢重覆返話 又再打斷

而家民主派想做乜嘢，係咪唔俾個會議進行唔俾佢哋通過啲嘢？

咁就休會喇？條八婆份report呢？

想知係咪真係改劃農地
雖然香港供應率得2%
但我都好想保留made in hong kong 既野

7分鐘

咁樣嘈好似冇乜用 不如等佢讀完先插到佢體無完膚啦

算撚數啦你下世都唔會讀到

新議會抗爭
又冇得放黑警入黎

其實泛民鳩叫無乜作用...應該間中用projector投射所有運動期間死亡人仕的照片，要呢班人正視

diu 飛唔中柒婆

派幾多都無用啦
都收唔到既

柒婆要行幾多轉

林奠又䆤返入老母個閪度

櫈都未坐暖又要走了

佢返隔離特首辦錄片咪得囉

係, 休會即係完了

你地真係有人唔識架WO
傳統慣例黎架啦, 以前教主, 長毛都係咁玩
分別只係對住條柒婆定個電視黎聽姐

有冇扔中佢？

林卓廷勇武

派完D樓咪5000萬LO
係都派樓唔係派錢

保安都做下樣就夠啦

咪撚俾佢讀就岩

林奠出左黎5分鐘都無
做show都做好啲啦

又block 1隻三毛

放tg同rubber bullet啦屌

立法會唔係街頭呀嘛，唔通要佢哋捉住林鄭月娥強姦咩

有咩劇本?咁易休會

嘩

播片算喇

叫防暴入黎射tg呀嘛屌你老母

成功搞到休會

講唔講份報告都冇咩分別 玩下嘢發洩下都好

完場

泛民好野!!!!!!!! 香港終於有議會抗爭!!!!!!!!!!!

完咗？

播片算啦

班局長戇鳩鳩圍埋一齊

休完會再出黎就會讀到啦咩比著我就快快手讀完縮番入禮賓府算

休會係咩玩法

咁平時街坊屌狗有咩用呀？

泛民點解唔買枝雷射筆射鳩林鄭

電視國情咨文

無限 休會

重口味到

十分鐘後

：請防暴警察入場，驅散非法集結嘅泛民議員

泛民咁做無錯啦
首先唔係立法會讀已經柒
有邊個國家搞咁大攤野仲可以無人問責

算鳩數啦
Upload份野上網算啦

用雷射筆照9條撚樣

區軒追撚埋出去掉鳩佢

係囉，應該好似你條三毛咁乖乖地坐底聽書

逐個逐個發作時
當年三子做哂示範

有冇扔雞蛋？

唔撚想聽你鳩up呀

唔比佢讀，就係咁簡單

台灣果套搬晒過黎
仲要分批輪流玩
今次識玩

唔駛急, 逐個出嚟嗌
等 777 不斷行出行入 講一句 又收皮

笑死 睇左半粒鍾都唔知做左D咩
快D播片算啦

咁鳩叫有咩用

放飯時間西裝友好有機會去圍立會

LIVE

屌 姐係又拖撤回送中

泛民阻左兩次?

佢拍咗片
今日去立法會都係做下樣

香港香港 • 註冊日期: 6/25/2019

佢讀完又係無用 我寧願玩到佢讀唔到

都冇晒面，播片算啦屌

邊個泛民上去打柒林鄭我就總動員投佢

唔飛把刀去已經好撚仁慈

讀到下世啦 唔好諗住快快讀完返屋企瞓啊柒婆

冇睇到 有冇錢派

由得佢講就最有用？

錄片放youtube算啦

1萬就出賣到你良心

又block一件

好波點都唔可以比林奠鳩up

留係到

佢每入黎一次 搞到休會一次

趕走3個=少左2個quota

唔使讀?

錄咗啦

其實係出黎做SHOW
根本一早錄左影之後播

泛民你想有幾勇武

而家連登咩事

講都講唔到

陳志全掉牌

強姦都唔割嘅咁

好嘔心 你講呢句出嚟個陣有冇打冷陣

正確

未開始過

成日都話無用無用 冷氣軍師就最有用啦
屌你老母

係煩鳩佢
橫掂都係讀垃圾
晒鳩佢時間都好

5大訴求都未撚搞掂你就講施政報告?
抵俾人搞架喎

老老豆豆 我想睇防暴進場實議員

再次休會

心聲

黃碧雲hea 撚到 影住得佢慢慢行出去

係喎，今日要宣布撒回送中喎

同習大休會去.

義士講野 仲多人睇過你條閪婆呀

慳啲啦

佢讀完就走架啦

派唔成 宣佈唔到
但你可以繼續期待

岩呀 逐個逐個叫

休會 播得片

On9
一個緊急法隨時推番出黎
撤都冇意思

就係要俾睇電視嘅人知道佢地抗議林鄭滿手鮮血，重點都唔係佢讀唔讀施政報告

根本就係想拖 個陣好似講一開始比比加超動議先 而家好似又冇左回事

有冇文字直播，唔想聽佢死人聲
定係仲未講到一隻字

至少都向林奠掟汽油彈先收貨

佢成個反送中好hea

泛民要阻止777讀 你唔好以為讀完能夠妥協 五大 不缺

笑死 好在冇哂時間喺佢度

Sorry 可唔可以講下點解🙇‍♂️🙇‍♂️跟唔到

保安都睇唔過眼

反正鳩up架啦 睇下佢比人侮辱咪仲好

你是否以下類別？

1. 從中國來港不超過7年
2. 精通流利廣東話以外的中國語言
3. 智商低於100，卻以為自己是政治專家
4. 以吸啜綜援為生
5. 對藍絲帶情有獨鍾
6. 某人人喊打制服隊伍成員/粉絲團

如以上任何一個答案是否或你年紀少於40歲，你極有可能從政府得到0元資助

大口狗真係好黑人憎

讀左兩句就休會

呢一萬元我地可以等！

追擊呀！

佢讀唔讀都係講果D廢野嫁啦
放上網睇算啦
777 做第一個讀唔到施政報告既特首

創意 💯

做到野

cheap撚過毅進警狗

播完片仲要讀多次

其實休會好咩
Agenda 唔係排咗讀完施政報告就撤回修例咩

應該係類似公民抗命嗰type 抗議。雖然唔會阻到佢通過，但係都要搞到佢唔多舒服

呢張有noise

定佢意思係派一萬唔反佢由得佢讀
如果係咁我地有著數架 反正我又唔會聽柒婆講 但一萬蚊已袋

民間高度自治政府 施政報告

幾時公布 ?

呢個post咁多五毛開工

街頭都唔會捉佢強姦啦

形式抗爭 make noise 囉 有咩點解姐

佢應該一撚早想割又唔敢

估下佢要行幾多轉

想知係邊個

唔好睇蘋果同立場住
港人港地好多藍絲睇到好燥
快D去玩尻佢地啦

由6月9號開始睇新聞啦

你 ON 9 架 ?

仲有人關心撤唔撤回咩 佢緊急法都用埋啦

冇睇live
但好似好正 聽你地講

下個星期再讀過

老實講 佢夠膽咪直接宣布通過 放棄撒回 呢樣野我又唔撚驚

施政報告搞黎做咩

有埋英文就好喇

撤回了緊急法立番
寧願佢成年都開唔到信仲好啦

屌 勁撚多

如果英文仲正, 一定上國際頭條

班保皇9 死死地氣走出黎

佢派錢都係繼續用哂落眾籌 完美助攻

屌，撒回只係形式，佢敢反口，聽日又200萬上街啦。根本唔重要

讚

保安心諗:啱啱先裝修完唔想再裝修呀，放過我啦

佢一開口就比人叠聲

但太重口味 做唔到

TANYA?

爆曬咪啦陳淑莊

good job

走埋佬

好在毛姨振住泛民嗰幾隻左膠老妖精

林奠搞呢單野害撚到獻世派雞毛鴨血 大口狗咪落下佢面囉

幾時派速龍

份野佢點都出到 係差在親自講定播片 而家純粹係想抗議 唔通由佢輕鬆咩

Jed

有搞佢？ 唔俾佢讀喳喎

為咗形式上撤回就比佢瘋狂鳩up幾個鐘？

陳淑莊

留表er er sir下晝4點出黎讀咪得囉 反正都係照讀又唔會答問題

好多五毛

泛民團結

點睇立法會議員都讀No One Less
契媽冇好好教咩

我見陳淑莊拎住個嘢喺度指
係咪佢

泛民今日咁有火氣

要條八婆行黎行去，講一兩句嘢就要停

好似話區諾hin

屌你老母
成班泛民戰鬥力高左咁多

辛苦晒陳淑莊

做樣都要做下嘅

條八婆走咗？

今次司政報告同依家香港身既環境真係真係無乜關係, 唔係應該處理好香港最緊要既野先, 講其他事情?

變咗泛民記招

要同契媽針針佢

林鄭轉做YouTuber 讀施政報告

呢年都唔開會最好

你覺得佢啲施政有用過咩師兄

被泛民扳走咗

反正都係協助假香港人
製造更多惡法 完

又考第1啦

我第一次咁支持泛民 connected

自從政府搞送中法之後，一直都有火氣

陳淑莊 好波

搶左個勢 舉行左記者會先

ASSEMBLE

85%市民想你下台
你仲有咩臉目企係立法會上面

agger

咁快有得拎?

岩呀 處理左五大訴求未？

陳淑莊好正
憑咩讀施政報告

Tanya 保重身體

各有各做

你點影的

班人以前係咪無跟開議會抗爭架...

年年都趕幾件架啦

以前多數長毛、毓民、陳志全

而家係全體

有撚用咩，咪又係買唔起

叫佢地出速龍啦

呢個post d 五毛多撚到

見一隻block一隻

係唔係都要up架啦
係立法會定播片啫
形式上都要做下樣撤回掛

我仲15%市民g持

勁多

法例講左一定要係立法會宣讀施政報告 所以佢冇得揀

搵水魚食高樓價俾高官走先

泛民可否唔好搞事呢？

屌，講明唔割席

但你哋唔好做埋啲on9嘢好嘛？

呢下嗌得好

施政報告搞黎做咩
財政預算案搞黎做咩
區議會搞黎做咩
立法會搞黎做咩
反送中搞黎做咩
含撚啦5毛仔

RTHK見陳淑莊太大聲熄埋吱咪

投影器真心好波

佢好有火, 老老實實佢做完手術而家咩環境, 會唔會復發?

個泛民陣容好似大部分食過tear gas / pepper spray
就算無都上過前線
真係難以置信

你其實唔明我講乜，不過唔緊要。

同意
直接上外國新聞

實播片啦,好似之前咁

好多小朋友唔知

屌，係禮賓府發表施政報告算鳩數啦
最多係連儂牆角落俾個位你貼囉

好想見到低過5%

tanya

擔心陳淑莊身體

拉

揾黑警讀施政報告啦，憑咩呀你

你咁都唔係割席

出去遊行有咩意思?
到頭來都係比人拉
你幾時縮返入你老母個閪?

樓價又爆升天才

上個月先Drop cash rate
又係趁樓爆前引人入局
共狗真係永冇好嘢

拍咗片架

啱呀, 班狗官讀屎書

統計都唔信 仲係咪現代人嚟 ?

咁多三毛

樓價爆升了

好想喊 聽到呢啲聲

陳淑莊著撚晒

block

今日唔算on9啦 搶埋記者會黎開

good morning sir

好正呀 屌你
今日唔鬧你地啦

而家佢撒唔撒回根本no one cares

大口狗好似係叫許智鋒收返個裝置

800萬做9成
要供幾耐耐,1個月供幾多

好肉緊
諗起有巴打話要中出林鄭
真係痴9線

咪繼續厚住面皮話有5%支持

屌 聽到好想喊

一個po引哂d毛出黎

陳豪賭一場係五毛定真心膠？

林鄭做show————>泛民show

泛民今次好波，俾條八婆入咗去，
再落佢面，摑到佢塊面啪啪啪聲

10000

聽到想喊

你扮撚晒野啦

立會入面流出

識玩

喊咗

想無視你地嘅聲音佢有佢讀 你有你嗌
呢個就係佢嘅施政 大家明啦

speaker d聲

講到想爆血管咁

做咩
返工睇唔到

有咩問題？走埋去打柒林鄭都冇問題

不合作運動

痴鳩線 , 唔壓樓價 反而仲鼓勵啲人高位上車

狗官真係落地獄啦

依頭加辣，嗰頭就減到兇狠過之前

手足入去政府新聞處個fb Live到spam啦

五大訴求 缺一不可
1018 尖沙咀人鏈
1020 尖沙咀民陣大遊行

5% = 大部份香港市民

BLOCKED, 一毛死全家

民主派今日

聽到喊

3毫子夠啦

就係唔撚柒比佢講

施政報告本身係無用
所有野要政府分開兩過立法會
施政報告唔洗過立會 只係會致謝

係以前港督對你好 話聲你知佢有乜搞作

屌你林奠講乜做乜無人想柒知呀

條八婆走撚埋

永世為奴

將來既事理撚得你

叫佢收皮啦

你估佢唔木心立法會條例唔比咋

大量飯民全面進場，請注意

好快又話我熱狗嫁喇

屌泛民係咩玩法

仲話冇用唔介意課多啲比612等泛民買多啲文宣機器

我冇話佢地錯

係咪即係有更多呼吸plan出現？

呢個廢偽議會 最好一次都唔俾佢開會

整 "狗屋" / "黑警死全家" 打落警署到

快撚D派錢

邊個整咁勇

俾佢講派錢果PART算啦, 革命資金

tanya小心健康

好多扮中立理性撚喺度滲啲滲啲咁質疑泛民區選真係近了

佢覺得真係經濟問題
佢真係唔識嫁wo

咁你咪講下你嘅高見囉
你覺得泛民應該點做？

就係唔撚比佢施政呀！

加到800 萬， 即係借七球幾

係還唔到就還唔到嫁啦，似係想推後生果班接火棒

CLS

聽日仲有議員質詢
唔知會點呢

2 代人供 300 呎樓 ...

好了, 可以下定決心移民台灣算了

呢排好似3毛都無 好似1毛幾

供60年
60歲先係中年

都幾難，有班深藍深血，政府殺佢全家佢都會覺得係為佢好繼續支持

4個月了，大家重有d咩議案想過?

上次派錢都冇中，大學生份
但係幼稚園學生都有

多謝你 陳淑莊
可惜已經係最後一屆做

三毛分化撚收皮

撤回而家對我地來講冇着數，好容易令到有一堆降咗溫。

哦 唔計利息借720萬俾你
分600期 (50年) 每個月都係萬二姐

四眼陳 :

都未宣讀

應該係tanya

Tanya 記姐會講得好肉緊

咁多年泛民今年最齊心

半粒鐘搞到佢休會

我就係要呢d

佢識就唔會到今日都淋唔熄場火啦

供3代呀

議會抗爭, 反抗極權!!!!!! 林鄭下台!!!!!!

你地松泰呢

英文做咩唔比毛ee講

咁做只會推高樓價，由上車盤400萬鑽石能量底推上800萬

一舊雲好似有,
612食過tg

點解最後一屆既？

阻住哂

一Recession，IFC條隊會有幾長

佢成日比我既感覺陰d陰d撐送中

區諾軒

佢真係好撚高質

仲問點解要搞施政報告？
知唔知俾佢發表施政報告姐係承認佢係香港既特首？
佢冇資格讀呢份「施政」報告，因為佢冇資格
陳淑莊已經解釋左

今日都唔知讀唔讀到 播片算啦

法定工作年齡係咪提早到 15 歲 ?

大快人心

因為病？

林病：乜唔係用油去救火咩

高質

泛民今次做到野

1萬？
你仲讀緊書定點？

依頭撒回，第日可以用緊急法立過，根本成個立法會無意義

民主派唔敢講光復香港，時代革命？

淨係講五大訴求？

算啦，暫時槍口對外先。

真香港人唔買就OK, 其他人買就由得佢

屌睇唔到添

宜家搞緊咩?

泛民今次真係做得非常之好
有創意又抵死又有效
跟住仲流埋會添!
睇佢地記招都未見過佢地咁嬲

童工支那化

特首落荒而逃

啱呀
依家個政府根本冇能力亦都唔應該施政

因為個施政報告讀唔讀根本唔係重點，重點係要電視直播中俾市民睇到果把抗議林鄭滿手鮮血嘅聲音係幾咁嚴峻

我係林鄭就即場宣佈
取消每日150個單程證
落實雙普選
成立獨立調查委員會啦
釋放所有因本人on9而被捕既人士

松泰杯人定被杯？唔見佢既

正人人有樓供

到時樓價一跌全香港真攬炒

佔中罪成

做足30年一個月都係供28000啫

你確定佢哋無講過？

仲有冇其他可以睇

今日make noise
今晚就上美國新聞

睇見林奠個柒樣就反胃。如佢仆街冚家慘，香港或者有運行！

閻王都一定要俾你投胎轉世繼續供

陳淑莊記者會

認同！

鳩叫冇用？唔通坐定定配合林奠做show？
不過贊成你後半part

係咪派一萬？快撚啲派 星火 612 好等錢洗

想攞有樓人士支持，想佢地割攬炒派

要坐？

咁多5毛問人搞黎做咩

以前得長毛碌撚敢咁玩，而家個個進化曬

一加息就仆街

用雞尾酒救會快啲熄 好似係

用油乜，佢用緊火水

民意逼既 佢地唔咁做會仆街
議會抗爭咁先係架嘛

割左就後果自負

你訓醒未

5毛

供到仆街

連登 (支那化) 第日就會話 :

「我今年15歲月入 50K, 你問我答」

老實講 我覺得五大訴求呢啲具體既野好過光復香港呢句野

4個月黎 超進化曬

好似小學雞咁
份報告根本未做好
只係寫左兩三句

病

邊個咁好波？

一萬就換到咁多義士既生命?

笑撚死
都估撚到一定係咁玩

試解釋比一萬你可以做到D咩？

如果係真，大家可以歸家了

佢不嬲都唔係泛民堆

唔該哂 分分鐘2公婆加埋人工都未必有3皮

區選近啦嘛，
唔做啲野點吸到票

態度完撚全正確

啲人話唔要袋佢啲臭錢係錯架!
啲錢係我地應得架，我地要用我地嘅錢資源去做正確嘅事

28000

所以根本就係ON9
講到乜撚野核心問題係房屋問題
但又唔撚知房屋問題最大既核心係人工同樓價唔成正比
每日150又搶撚晒公屋
無錢既 無公屋
有少少錢既又無得抽公屋居屋 但又買唔起私樓
ON99

睇下佢閞唔開得成先

最尾個句忍唔到笑左

佔中案判左

要屌，乜都可以屌
不分化先

你過到壓測先算

今日留意下啲泛民潔癖狗出唔出黎吠

遇怪魔我即將變大個......

比個like佢地

仲有呀 .
咪鬼鬼鼠鼠咁張個撤回動議唔覺唔覺又唔做呀

點解要休會

拎哂份糧供樓
屎都冇得食

一層樓可以供三代
抵屌

發覺屌泛民嗰啲係講唔出理由屌

28k「啫」 兩公婆唔駛食全部收入用黎供樓咩

冇錯
佢能夠順利讀到=個政權仲係合法地正常運作

俾陰司紙你

因為佢要出3萬幾個POST先賺到

好多架喇，5毛出2萬個post先搵到

應該區諾軒
大口狗話 "收咗區諾軒個投影器"

叫人借9成 買世界最貴 天價樓

契媽MODE

堅on9

可能一層樓要供三代

泛民

唔反一年

今日陳淑莊加晒分
儲左咁耐一次過爆晒

劉偉嗚叫大家去少次日本

你確定頭先佢地有講過？

慢慢拉落去 可以見一隻捉一隻

好想知建制一陣會點講尤其是何君堯、陸頌雄同梁美芬

當你2公婆加埋搵3萬5 都仲有7000用呀

到底tanya最後一屆係因為病定佔中呀

今次大家都進步哂啦~
愈戰愈強啊

希望議會抗爭有效

又放番樓價升，等人掛住炒樓？

係阿，講黎講去都係三督屁，
但對保皇既視而不見不對外

一萬可以收買你一年?

我都係四月尾
應該係個2%入面

壓測六萬幾

四千都未派哂

成班三毛衝出嚟扮手足割蓆
份施政報告講完唔係做硬呀白痴，要批架
泛民嘈林鄭，今日唔親自住講，擺片上網都一樣呀明未呀

柒婆劇本本來打算被人圍到休會 然後打民生牌
點知show做唔成 立法會議員係體制內 想入示威者數都唔得 真係好柒柒柒

真係cls 真係不吃不喝咩

樓價gogogo

一黎佢無資格做特首
二黎唔可以比佢當出面天下太平 繼續開會
出面水深火熱佢唔處理 佢入黎開會？

條友有冇腦
依家係樓價高>難供,難儲喎屌
咁樣有撚解決過

我想睇 香港冇特首

有呀，咪話為左選票囉

之後要用野切斷oxygen 供應
就放舊木落去啦

好認真睇，最後一句笑咗

右話要補身分證

維穩手段
多d人做樓奴就少d人出嚟（佢認為）

都唔知成班友喺度研究呢啲嘢做乜
佢整咩政策我地都冇份/搵老襯

好正

$27.5 / 一日就可以買起佢

明知樓價準備大跌
搵社會上面最低能力既一班人去托樓市同墊屍底
政府真係好波

叫人高價上車，如果多左人買，樓價咪會仲高 d，有無腦架

真係屌佢老母
28k/month即係要起碼月入有5萬先叫做有少少錢淨可以生活(唔係生存

擺明落佢面
議會唔認受尼個管治班子

你都on9，拎100%黎供樓？壓力測試要你兩公婆夾埋有70k人工先借得呀

無高見阿，咪好似你地屌完勇武又唔比高見咁囉
利申：齋屌，唔割，持續觀察中

唔反一日囉

契媽早晨

藍屍廢老俾首期, 迫仔女上車

想問休會係咪大口狗可以陣間隨時再開?

樓價高
要解決就借多啲錢畀你
好似唔洗還咁

嗯，得啦，你覺得咁樣好有型就算啦

咁樣 真係食屎維生

真係想加速樓市爆

兩公婆唔洗食足30年都年買唔到
Cls中Cls

即係咁講姐

30年keep住一個月得7000用

今日點會圍

派左一萬後都會繼續反

啱啱訓醒……
想問宜家搞成點……

泛民今日好鬼聚氣

唔反半秒

大家入黎投一投票

唔洗交水電同差餉咩

成世一百萬都冇
拎綜緩好似仲come計

施政報告一定要親身係立法會宣讀

一跌就含家鏟

以前得少數人做

$10000 係 gear fee

根本圍唔到,又水馬又鐵板又有後門走佬

佔中罪成呀....

佢要做手術官批押後判刊

真？

1蚊都唔洗食飯
交呢樣交個樣都冇左7000蚊

正常後生都唔撚會咁買啦大佬
800萬借9成,香港地個個十幾萬收入咩

唔怪得知中聯辦掃樓

樓價再咁升法 下一任特首比林鄭累死

我唔覺得有型喎
我只係覺得你做三毛好柒

好波泛民五大訴求未答應黑警未除施咩政 屌佢老母

真?

又要對住個mon喊

依家只係名義上有，實際上已經冇

以前既人走得太前啦
唉
而加跟返都係好事黎既

林病廢up兩句就休會

直接成份野擺上網算鳩數啦
見到你條柒婆就火滾

12:15播帶

生仔咁點？
定其實政府唔想有真 香港人出現？ 仔都唔比你生

收工

主席有權即時復會

又錄音機

真
港台電視32啱啱講咗

rthk講左會用視像讀

政府就係教你冇本事唔好生仔

佢地做得幾好
本身你地都唔想林鄭讀㗎啦
佢地幫示威者做埋，咁都比人屌？

好柒

岩啊，我自己睇好過聽佢把閪聲

800 萬借9 成
要月入幾多先過到壓測

有線新聞app彈埋出嚟。

泛民 今日真係100 分
做得好好

由搶左記者會先機依招開始
已經主宰左今日既輿論

幫80% 香港市民出左一啖氣

用視像

12點三派錢

林奠全祼出浴LIVE

一早就拍撚左片啦個臭閪

林鄭可以放飯 又可以今晚諗下去邊度剪頭髮

而加玩國際線 成效高 成本低 減少本土消耗 係上策

上面計咗月入67k幾先夠

依家佢派乜野都冇撚用！香港只得一條路簡就係搞革命！ 屌你老母柒婆一日唔收皮，黑警一日都會濫暴，邪惡核心係共產黨到。

依家返唔撚到轉頭架啦，根本立法會真係完全冇撚用，除咗癱瘓佢之外真係諗唔到有咩作用。

驅逐林奠

重有管理費
不過兩個加埋搵得三萬五真係少左d

On q 做乜剃鬚

你真識食

好波

上邊有人計過,要6皮幾7萬
心諗,醫生都要做幾年野先搵到依個人工
姐係玩鳩班後生姐

預撚咗啦

唔剃 man 好多

直拉放係youtube啦
攪咁多野

林鄭話親自讀唔到就想改直播，話無犯規

再激啲掟埋TG道具出嚟仲正

垃圾林病

#突發

林鄭將於12點3左右以錄影片段宣讀施政報告

12點3就有片
仲唔係一早拍好

3萬5 過唔到壓力測試囉

視像拜山呀
Dllm

樓價圖真定假架

本身政府D錢就係我哋，一年交幾多稅

一早講左拍定片

12:15 開LIVE

無3皮 點會買8m 樓。
兩公婆都係大學畢業 正正常常撈幾年 都2-3萬1個月啦。
加埋60k唔難
當供樓50% 的話 都ok

明顯每個特嘔唔L諗對落嗰個，呢啲就係強國嘅政治。

其實佢都on9
唔係諗點令樓價低啲 而係諗點令班市民負多啲債

預撚咗啦佢

其實係 而家中美對抗咁激烈
美國個邊比到既壓力比我地大好多
我地最需要做既係堅持
同適當時候展現民意

2個人返工 供27k唔多喎

剃咗鬚唔J佢了

做得好

但要係垃圾會wo

最後都係要係電視播片

隔住電視都做到施政

咁唔爭在你入埋棺材做施政喎

壓測個價係fg兩公婆做護士,ptot都過唔到真係好撚on9

講還講

林鄭將於12點3左右以視像宣讀施政報告

竟然有人為左7婆自爆

拉乜登

藍絲出黎影張大合照都唔止呢個價喎

柒婆真係柒撚到

feel到當年社民連三子團火係泛民身上

佢劇本應該係原本係俾示威者 點知唔跟佢走

等你地做晒債仔
咪冇人反佢囉

講還講唔好貼相啊屌

最慘係個鑽石能量底一升，兩公婆每人變左要搵3-4萬，夾埋成7萬先供得起一間樓仔
低過哩個數點生存

林奠宣佈12：15視像發表施政報告

點補法
我都係四月尾

答我有幾多位手足犧牲左？

真係放寬 真係屌到佢仆街
明明差少少可以買到正常兩房樓
佢搞一搞 D樓一定追頂
到時普通兩房都10球
點買

補習社 VIDEO 班 ?

以後net meeting 開立法會議算啦

唔使利息咁好？

佢以為發表施政報告, 就當無事發生? (今次我依然係揀左我最喜歡既淺藍色做施政報告既封面顏色)
想成盤係血，當佢無事?

壓力測試要一個月搵67k喎

反正都係照稿讀
直接upload文字撮要仲好啦

600萬樓供2萬
好多人租 2 房單位 18,000-24,000
樓價即將逆市上升

big TV

林奠你真係好撚柒，聽陳淑莊屌尻你聽到我爽死搞撚到要龜縮播片讀份bull shit報告，你呢個所謂領袖真係柒到前無古人，後無來者，777

入棺材讀啦仆街

講還講.jpg

做咩成班自爆

做咩把聲gay咁咁多

7鵝FB張icon同banner 比‘嬲嬲’

哩個係咪bam圖

壓測70k
份工鐵飯碗? 咁既時勢都肯借咁多買樓真係祝佢好運

屌
輕輕一推

佢連sms都無send嚟

有無原圖

佢話要send副本
可以用email或者fax
我諗緊email係咪即係就咁影張身份證比佢就得

上面成班自爆做乜呀

#873

你就想喇
我假設唔計咋
都要供50年啊

你老尾，你全裸出浴都無人睇啦，搞乜春視像

非専業人士 正正常堂做幾年野都應該40k啦

毛ee偷笑

動用緊急法 決定12:15 喺電視播施政報告

2公婆加埋搵35K就唔會買800萬樓啦

閘機緊要過你爆眼
去飛髮緊要過警暴
淺藍色緊要過所有

你都

仲有面出嚟講，無恥成咁

帶曬成隊防暴入立會企曬係民主派後邊咪得囉 邊個出聲就一棍打落去

林鄭咁都諗唔到 正廢柴

行政長官林鄭月娥將於下午約12時15分透過視像向市民發表《施政報告》。

屌你老母

點解要fg即刻買到

上面張圖又噁心
又露點
咪撚quote 啦

apple live

其實今次汎民進步咗
而家都仲堅守五大訴求缺一不可
無同示威者割席無建大台同政府妥協
唔明某部份連登仔仲屌佢地做咩
佢地割席起大台時再屌都唔遲啦

老實 做到嘢嘅泛民實投

唉,3-4萬係私人市場已經係manager級
林鄭係咪以為個個似佢班垃圾官咁鳩up幾句就30-40萬人工呀
離地到

有鬚可守

好多人返緊工呀

某撚貼啦

區諾軒表示林鄭同阿爾蓋達差唔多，好似拉登個類用電視錄影嚟號召支持者

廢到 即係阿姐讀完就拍拍籮樓走架喇，理得你有冇人抗議反對啦

有無能力hack大氣電波
等佢報果下係咁 loop 願榮光 好過啦

你要唔比公司炒或者炒完好快搵到工先供到

鄺仔終於換衫

有負責咪出唔到黎反共

聽到呢句, 我有D 著火

佔中緩左刑唔關事。

應該係健康問題。佢阿姐唔使手術都唔敢做落去。我都好奇怪佢今年會做召集人，可能諗住最後一年。

1150 #施政報告
林鄭月娥將於下午12:15透過視像發表施政報告。
#now

又係喎

返工聽唔到, 咩聲?好想知

KIM SIR

連登仔fresh grad個個70k

你讀完之後 咪又要入立會被議員質詢

係呀

我一句說話你就下決定我係咩人，

我從2003年開始上街到今日從未間斷，所以我只講番同一句，
你唔明白我，就係咁簡單。就算你再講咩乜我都唔會再回應你。

冇 只係出面著多件西裝外套

咁又誇啲
除非做小生意啦

來屆努力呀 一定勝選

根本一開始就諗住播片 條柒婆頭先出黎逐隻字dun出嚟

要搵做電視台/電台嘅手足幫手先得

樓奴維穩法

係咪又好似上次咁 成班官企係後面

一早諗哂你都唔會立會讀啦

佢都開始有啲腦 上得前線多

吹大d
連登fg都50k

唔割 泛民做得好屌得好

供27k唔多，笑死，連登仔真係

我真係永遠都唔明點會有人去做三毛

柒婆派幾多錢啊
又收買民心

其實一直都係咁
要屌佢就要等到聽日議員質詢先屌到佢（如果無畀大口狗趕出去）

上面班五毛話佢地無用就知咩料
露晒底

林鄭約12時15分以視像發表《施政報告》

就快連 連登仔fresh grad 價都供唔到

p牌仔

40K? 唔好玩啦，FG 50K呀

供過樓就知 供樓好著數 又有回贈/高息戶口

動用緊急法禁制任何會發光物體

正正常常做幾年野40k

沒面見人講施政報告

全港都要熄燈喎

用最成功既例子比人睇
讀依d科其實都已經成功人士
但出到黎人工都過唔到壓測
你叫班非專科做左幾年野仲係兩萬幾果d點算

明明人地既target都唔係佢地
但係佢地代入曬係自己

講真兩公婆加埋搵3萬5想學人買800萬樓, 真係唔知醜

professional應該有，但佢打非專業人士

求各位巴打唔好再引用啦

八達通都唔識用,唔好諗住佢會知道平民既苦況

咩工咁爽?

你仲未計壓力測試要月入起碼6-7萬

佢就係想呢班有能力買樓但未夠首期既人上車，上左就變左既得利益者，可以將佢地縛埋同一架船度，冇能力果d 就係佢口中所謂no stake in the society

你又quote乜鳩

咪咁啦，政府根本無諗住幫你

唔係呀

根據《立法會條例》第39條，不論是否獲得緩刑，立法會議員只要被判監3個月以上，定罪起計5年內都不能參選，意味陳淑莊和邵家臻至少會失去明年競逐連任的資格。據悉公民黨早已預備接棒人選，暫時呼聲較高者為東區區議員鄭達鴻。

唔俾人地有資產，月入低咩，不過又真係柒左d

bbc 已經上咗頭條

泛民好波，唔好比佢咁順利

識用就等於知道？

未計通脹同突然會發生嘅各種意外，入醫院，被捕費用等等難度其實更高

如果真係800萬9按係咪癲撚左 個720萬唔洗還?

確保"收成期"持樓人士，有人接貨……火棒至真……

仲要非專業人士

要求神拜佛未來20年內唔好有咩股災 金融風暴 嚴重役症嗰啲

你咪試下唔好還,一出門口成堆福建幫啊

明眼人都知佢玩緊野
依個時勢邊個會接火棒

掉轉睇就係保皇黨毫無意志

屌你，邊份工做幾年有40k啊？我都想知！離地到

有資產就買左啦

兩公婆喎 大學畢業喎

大把人成世都去唔到40k一個月
正正常常

反正都係得個聽字，不如大聲屌柒佢，你知依家幾難見到佢架啦，費事曬左個機會

好簡單，有個好老豆，請你番去坐咩都唔洗做就有

我個非專業係唔需要考牌
IT dog Marketing都幾年就應該到呢個range

錯邏輯喎清

如果做左幾年野仲係兩萬幾... 都可以買到800萬既樓, 真係會天下大亂
好心做人有自知知名啦

每人派2雞啦

其實咁搞還嘅息高左好多,成個財政體系都會好唔穩健

現實係想過20k其實都有難度，香港人平均月入好似係16k…

5百幾萬都係得二三百呎 唔好話生小朋友 想養隻狗都難

2公婆啦 邊有人1條友買得起樓

就算每人派2球都收完錢照反政府

連登仔個個搵50k，唔使俾家用

睇咩學歷 同你夠唔夠jumpy.

仲想養狗
你兩個人夠用都算好啦

幫地產商托市

順便幫無父幹,高收入,首期不足人士上車

有樓人士發發了

都要過到壓力測試先得架…

質殉？下午刷鞋機械 全速啟動

害死人就有,托市

點解個page 仲生存到，明明咁多人report

上面個連登仔出黎做野未，非專業性人士輕鬆40k

2人月入7萬,基本上都唔難上車
佢推條咁野出黎,細價樓升到800萬
而家係想班有貨係手既人,有人係更高位接貨
呢個政府真係痴線

供樓日日赚？

周街都大學畢業now

到保皇黨

緊係計2個一個真係點上

殘體字

奶支派開場白又想 DQ 人

所以佢存唔存在係會議廳根本唔重要囉, 佢係唔係都會搵方法讀,
親身出現咪嘈9佢囉, 仲比面佢做咩? 尋日佢先話完大家都係暴徒無得傾咋, 唔傾咪嘈囉好簡單je

塔利班政府一樣視像治國

專業人士要過40k都唔係易事

泛民議員話係陳志全放投影，陳淑莊播慘叫聲，兩個被遂出會議廳

係也,買光你們的房子

我老母做左20幾年普通文書都係得16k
我老母親出問題?

有幾暴力呀

借完800萬, 按左層樓, 拎住D現金走去台灣, 夠過世.

撚有女 一條友40k都供唔起

projector 同播聲都暴力, 有咩唔暴力?

暴力

有錢買gear了

會變日本式泡沫 有咩事真焦土

連燈口中既垃圾 big4仔三年都有

咁就唔撚係正正常常啦

咁小事又強烈譴責

黎緊果幾屆接佢班嘅特首有福了

碩士或以上畢業都周街喺
利申：我自己都喺

6 月前先唔正常

係囉我都唔明班傻鳩做咩一聽到樓就關就開始覺得自己高人一等咁講廢話，屌你對返個垃圾政權啦

16k做文書算高喇…大把人做文書無呢個數呀

以前個年代
中7畢業閒閒地都買到樓
16K真係低喎
定係你得1X歲 老母30歲

何大總統企後面

叫契媽搵日開開班教佢地讀

我無囉13k-14k咋

咪就係議會制度暴力令議會唔能夠有效運作囉

咁都叫暴力手段

十年都未有呀佢老味！

有幾多人打份文職幾十年月入得兩三萬呀，你離咗地幾耐呀？

比起前線手足，頭先泛民有幾暴力

都唔係全民選點會有正常運作

屌你老母
個人月入中位數先至得萬五定萬八
你同我講人人40k
係咪痴撚左線

我聽cnbc個記者講完中文講英文係not one less

都未出魔法就話暴力

屌你，真係肯定上車易左咩？
而家睇樓都知600萬係鐵底，只要個價一過就馬上有人接
你係經濟好提高按揭成數 係咪on9

粗口娟叫人割席

又割席

有咩工做30年唔炒

播帶都得, 咁不如整vr啦

公務員囉

一早block咗

琼子

睇下幾耐之前，2008年d上車盤仲係可以1球內既，易上車好多

當我離地啦
At least 我見我果個field 身邊既人同hr agency d annual salary report 有呢個數

一日有建制壟斷，垃圾會嘅功能永遠都係失去功效

根本一早預左讀唔到
咩都播帶,想做全世界第一個Virtual Idol 市長?

big4 洗咩買樓，訓office啦，仲慳埋租樓錢

連登仔點同

個個搵50k 基本

有你地班唔文明人先唔文明囉

等陣12：15會唔會cut咗佢地個記招

Hr agency annual salary report

老母97買到居屋
果陣60萬
依家仲未供完

佢啲面口真係好難睇
仲衰過琼子葉劉梁美芬嗰啲

開個 google translate 用語音播咪算

唔撚想聽條7婆讀，有無ching可以summarise

林病可以繼續讀喎，係大口狗話休會咋嘛

差唔多，上年我請個fg做文員，都係13k…我知市面大把12k 996

上面個連登仔話佢個field d人個個都40-50k

統計署FILTER淨大學生都冇.

屌你啦！

即cut

你呢D已經唔算係離地 係弱智
非專業人士 持有DEGREE 普通工做返十年左右就有40K喇
你下下都凈係諗你身邊既人 咁洗碗果班正正常常做三四十年野都未夠20K啦

背景係綠幕？

請問做邊行?

錄影版開始未??

live ?

好撚7

播video好似播遺言咁

個背景

好似喺

得佢自己

IT

阿爾蓋達

假博士死撚開 la

係

勁似key落去

背景好假

邊度有網上直播

咩logic??

嘩換鏡頭

嘩屌 真係成個人質咁

頭條新聞啲綠幕咁撚樣

佢真係弱智，睇hr agency report就當係

話背景假
即刻轉俾你地睇

It 好搵好撚多
但個數高不過易炒

佢老味啦
咁仲有無人要入四大捱呀

得兩個版本咋 要兩個綠幕唔難

你on9? 上邊話幾年喎字都唔識睇，十年以上40k正常，我呀姐都係做左11,2年野

但問題係，佢地依家買樓都無難道，兩公婆manager grade出bonus. 都十幾廿萬一個啦，仲話解決樓價問題笑死

你點覺的

6月前既連登
所有連登仔月入40k

槍斃啦屌

靈堂feel

八達通唔識用
成班高官議員連TELEGRAM 都唔識
話要發展智慧城市

直播點會咁轉cam

施政報告 又係到借D易 講我地
你up 乜7

屌你老母 同以前啲記者會講既野一撚樣

屌你老母無人支持你呀柒婆

得個人同講台係真

成個獨裁者

嗱嗱聲派錢算啦

塔利班政府視像治國, 個背景仲咁假

北韓果種

好似上堂教 key photoshop 落片咁

淋病：暴徒破壞市民生活

點解無啦啦又整個左鏡
屌你老母拍戲咩

恐怖份子

BLOCKED

屌 派錢啦 講咩廢話

施政報告同呢堆廢話有關係

isis 咁 佢出黎宣布咩

施政報告
你下台就得

一早錄好架啦
頭先去立法會做SHOW

貿易戰
經濟轉差
仲要供30年
隨時變負資產之後燒炭

留下兩支角旗完全無郁過

睇下你做邊範有d範數係好低人工，真係俾人屌it狗，但相對工作量同壓力係細好多。

40k既it係24小時要standby, 半夜要同美國開會果隻，但日頭又要準時返工，唔係人人頂到。

又港獨

又對話平台
收皮啦屌

社會領袖咪劉煒鳴嗰堆
呀
sorry
劉煒鳴都撐有調查委員會

可能條閪婆覺得右邊面靚啲

睇巴打文字重點算 頭幾分鐘完全廢up

又食data屌你

係 唔洗嬲公司講感情
年年annual review 都r 下/ 望下出面
不過今年應該難d

叫人割未

800萬係香港買樓
屌你 當你兩公婆 都搵三萬幾四萬一個月 租樓住 得閑去下旅行仲開心啦 走去供樓要節衣縮食 咁辛苦都唔知為乜 上面仲要有痴線佬幫埋個濕鳩政府合理化盤數 你咪戇鳩到咁

你喜歡

唔稀罕bye鳩 好行唔送

叫習帝賜死佢啦

又搵大台

習近平 習近平 習近平同埋習迎平

KEY返佢今朝車頭相落中間

有無邊度有字幕睇

冇

兩制係邊

應該冇 直播

五分鐘都未聽到一個政策

屌講咁柒多廢話 派唔派錢派幾多幾時派 講完就收皮啦

你離撚地到 .....

後邊果兩盞燈真係好靈堂

塔利班播片

講咁撚多廢話

我連4000蚊都未收到

聽五粒鐘都冇 佢帶頭破壞一國兩制

司法獨立 你連緊急法都用得學人講呢句

睇手語

又法治
破壞法治咪就係你
RULE BY LAW 唔係法治呀屌你老母

但係唔係拍定咩 咁都唔整

班建制最開心 又可以去食住元氣睇live

林鄭 คุณกินอุจจาระนะ

浪費篇幅係到9UP

係架 一定唔係support / 齋coding
不過無付出 點會有收穫..

又撐警

收皮LA,呢幾年出面邊撚到有40k 文員啊?邊間公司啊?
拎撚住工程師牌先得3XK炸,40k都無啊

晒我10分鐘都未入正題

做左6年，HD 都係得25

即係你張form已遺失啦
有萬幾份無撚左

唔提消防救護

屌到依家我都未聽到有咩關施政事

你用4個月輸9晒

入正題啦 屌你老母

岩岩先入來睇

點解變左播片？

立法會完左？

政府：首先，堅守一國兩制原則，但堅決反對港獨。第二，竭力維護法治。第三，香港嘅制度優勢由政府、媒體等建立，感謝警隊、黨鐵等員工呢幾個月嘅努力。

多謝警務人員呀
幾撚重要

唔係話九月派曬咩
利申九月尾攞左

我淨喺想派錢啫 派完我都唔會割唔會多謝 更加唔會去藍店消費

幫警察執屎嘅時候就會記得佢地

有

快！等錢買gear

恐怖分子比人撚兩野走左

屌 我食咗早餐 早知唔食

咁耐都仲係開埸白

之前話9月30前會派晒喎 你唔問吓?

50呀

軍政府

政府割左

落台未

比錢啊柒婆，我拎去捐星火

比我就話多謝眾公務員員工幫助，特別係警狗啦咁講咪變左警狗拎晒獎

係唔想你班友走資，Cap住你財產係香港

咁不如落台讓埋個位出黎啦

成熟一項推一項

呢期殯儀館流行播片

成班都離地

大把 ugrad 做 10 年得 25 ~ 30k

因為大部份非專科既 officer / am 位都係依個 range 人工

房你老母 停150喇

林大總統上台

等總結算 聽到眼訓

屌 又讚自己

150 先係根源

有啲失敗咗要上訴

收皮啦，大把人付出左都無收穫，香港幾多19公司

佢背後道門好似假咁

一個香港人講野講到同支那高官一撚樣咁悶真係唔易

又幫公屋撚先屌

得十幾 % 原來已經叫正正常常都有

白表quota加極咪又係抽唔到

施政感謝黑警報告

樓市就係大冧就加快推人去死

agree

港人首置上車盤

公屋撚
新移民

公屋邊到係香港人住

賣埋D公屋貨尾 果D冇所謂
之前有人訪問過住緊既人都唔想買

房屋是社會穩定的基礎

Free 777

抵泛民冇比條7婆講落去

已知就有萬幾份無撚左
未知有幾多份未知的form無撚左

公屋租一世都平過買

恐怖份子既電視講話, 背景換做洞穴入面啦

加差餉出比POPO？

港人港樓
賣成2萬1呎

市價都唔合理，你平一半有q用咩

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

即係話除左警狗以外既公務員 無論clerical好定紀律部隊好 全部都冇撚用

空置物業徵收額外差餉

中國spam去買唔到樓所以後生仔出嚟
條撚樣就跟
垃圾到仆街

我屋企人都有唔見左 打去問先話搵返 而家都唔知點

比緊千零蚊租，每年又有免租，點會同佢買

而家回顧緊林鄭嘅房屋政策

居屋 就真係平既

住緊
出世住到大真係會想買
住開有感情

公屋有免租
自私冇免供

根本係 俾公屋新移民插隊先根本無意義

提左, 消防救護under警務

又殘又舊，爛左又要自己比錢整，邊個會買

其實係咪想學新加坡，人人有得住大屋，就冇人反抗

居屋就算賣一蚊，你抽唔到都冇撚用啦

又係9up，up個目標但無講點做

但係你維修你要比錢 租果D唔洗比
你仲買 幫人比錢?

住屋, 住你老母房

from 民陣telegram

如果大家選擇收看，還請注意家居或辦公室電子儀器保養。沉住氣，避免一拳打爆mon。
#香港人加油 #因為睇呢條片真係需要加油

乜撚野力度

你點知的

目標係想每一個香港人唔再為住屋費思

新移民優先有份

居屋d人 已經當六合彩咁抽

目標：令每一個香港人毋須為住屋問題費煞思量

買黎放

人地請到公屋用綠表抽緊係優先

取消單程盧先啦

有冇joker 入場，send in the clowns

典型港豬

抽到先得架
次次都超額幾倍

個頭仲要係正個框入面 車頭相咁

堅離地

大把人拎完 當渡假屋/大陸幾層樓

咪就係 抽居屋同抽六合彩冇分別

屌一萬個單位

咪係，而家重推嘅貨尾都幾十年樓，一買完樣樣都要大執買黎把撚

個人覺得其實唔算平
只係叫做正常

你講少個零呀，幾十倍呀

你講完佢又換一換鏡

唔講唔覺

算啦, 上左岸既人多數on9 同離地

話 3年10000個好多wo
當年都8萬5

放左就無得再申請,識玩緊係長租買私樓

大幅增加過渡性房屋數量

可摸耳

講左好多年啦 增加增加增加
之後又唔拎返D棕地 返黎
得個up

大增過渡性房屋數量 10000個單位

三年先得一萬
單程證話咁快呑哂

又提供屋企比大陸人

青年宿舍

又官商 鄉黑

真係有腦

勾結就勾結 la

一家三口申請要低過二萬一蚊收入 一早餓撚死左啦

英、德、日、台版人權法案

以海外活動來說，300萬不算多，大家考慮下。

香港眾志國際眾籌計劃

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：
【海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

到今時今日柒婆真係唔知反送中核心問題係邊喎...
成日以為住屋問題，多9如

官網死埋，白晒

停撚左每日150先講啦
而家起幾多都唔係香港人住

派錢？ 恒常現金津貼

1760+1650 少到

住房又係乜撚野黎

就算依家起緊既皇后山有萬幾伙，但冇配套真食得屎

青年集中營肯定加埋d咩洗腦教育落去同每星萬要唱國歌之類既野

又派錢俾新移民

你根本無可能係度安生立命就唔會費煞思量

俾低收入家庭現金津貼

深層次矛盾係你柒婆存在嘅本身，唔撚係房屋或者派錢啊屌你，你點撚樣再講呢d假大空嘅施政都好，香港人已經係一世都唔會放過你！

150 之後成屋人落黎
老豆老母

其實幾耐冇改過個入息

就算真係住屋佢都解決唔到個問題

申請喳,仲要等4,5年如果未被DQ的話

冇你份呀，低收入家庭，排緊公屋果d

屌你啦，又係比新移民

研究重建工廠大廈做公屋

有咁多仔生咁多仔
拎綜緩仲多過你打工

10000 個單位
每日150 個
兩個月玩完

重建工廈

但人地支那有幾棟樓收緊租

佢又係到講一堆廢話, 增加乜又增加乜, 咪又係俾果班一日150個搶哂啦, 把撚咩

一年先得12000間居屋

屌喇星 兩公婆打份牛工 加埋3皮多d 交一萬蚊租 跟住乜撚都冇

又係大陸人

個BACKGROUND係咪假架，林鄭同後面清晰度都唔同既。

佢諗住比間屋人住做掩口費
好似新加坡咁

公屋根本唔應該賣
綠置居 d 一人單位根本賣唔到就好比白表申請

其實佢唔喺立法會讀呢份19嘢
係咪可以唔承認？

年年改 每年加幾百 加人工咁上下

三年10000呀，連飲鳩止渴都唔係

Send左之後
就乜嘢聲氣都冇

停150 呀 你識唔識㗎

又俾律貼俾新香港人 永久居民無福利

好耐啦。但實入息應該用中位數去計啦，一個15000. 2個就32000咁

又派錢比新移民

人地公屋600-800尺
唔撚係而家8球推你上車 300尺wo

全部都係建議

柒婆真係賊眉賊眼咁…

每日150人是根源呀

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

淨派新移民 我屌你

根本9up

鳩政報告

又起樓比popo,屌

個髮型已經唔同左

會唔會有joker 入鏡

支那話係房屋問題令啲年輕人上街呀嘛

on9
三年10k個單位
三年大陸黎香港都165k人啦

係咩

冇聽

有得派你唔好要呀戇尻

九龍城大鑊了

有冇錢派

只可以話一份正常既工 最低工資 都拎唔到一人單位

呢段十成拍定啦

依家係推你做樓奴，然後控制商家，你要供樓就要驚無得發聲

又益支那人
咁我交稅黎做乜？

條友真係唔識.jpg

其一啦，依加法制崩壞先係重要問題

成條村啊

撚狗報告

改建工廠 記得689年代都講緊

我呢D廢青又係唔洗諗

每人派1皮

x2

9成

要完繼續反

真，佢真係好多廢話，仲喺到特別多謝 警務人員

你係個每日150咪有囉

派俾蝗就有

依加好似講流出咗嗰啲

9按...樓爆近了，應當悔改

係咪派一萬 返工無睇

9成點還

really?

confirm 左8M之內首置做九成
GOGOGO

低收入呀
咪即係新移民

上面有人講咗啦，借720萬要月入70k先過到壓力測試

派幾多

岩岩買左樓花 GOGOGO 3年後唔知係咩情況

其實呢咋 過渡性房屋, 工廠大廈, 重建, 年年都咁講㗎啦
咩嘢 202x 年預計落成量, 講個數字 target 無意思, 真係做到先啦

全部都係年年大同小異嘅 policy, 而且都係小修補, 無效果嘅

假？？？

過到壓力測試先同我講九成按啦

9按真係害死人架

一世做樓奴了

假架on99

屌咩
買唔起嗰啲都唔會受惠啦屌

又唔拆舊邨住

佢究竟有冇腦

土地大便論

笑到仆晒街

兩睇啦
如果間屋係大單位黎就買咗會好啲
因為如果因爲家庭收入超出限額而減家庭成員人數就會被迫換細屋

3條7同佢班智囊(?)真係離地到外太空

無

純粹無腦

月入7萬就唔會做9成啦

月入70k 會唔會做9成

d bank肯唔肯同你做先

有腦就唔洗搞送中搞到差唔多WW3啦

泛民都變咗光系魔法師

乜野 老大難 方針

引用收回土地條例

岩岩睇，講咗乜大重點？

月入15K 買8M樓不是夢

政府呢下高招
俾1成首期，借足9成
Step 1）俾年輕人上樓做業主
Step 2) 年輕人要供樓，負擔大左，抗爭成本大左，唔會再出黎抗爭，慢慢會變淺藍
# 結果：全面淺藍化年輕階層

又益大發展商

大家都慣
咁多年都係咁
所以冇人對施政報告有任何期望

過唔到壓力測試

on9
點過壓測

會，細佬正是，冇儲蓄
買七球數ok

樓市gogogo

一撚早就要用，連新加坡前官員都笑9過香港垃撚圾

第一類
棕地 450公傾
屏山 藍地

Hkmc 做架，未買過樓？

唔會供到 點伯負擔大左

就係引你多D人比個按揭搾住條頸,
之後一有反對意見的就搞到你冇左份工

等D人唔敢講野

有撚人買咩

巧勁

棕地 牛屎佬又要燒777頭像

又用公帑比錢鄉黑買地

息口低, WHY NOT

實會改啦

讚自己突破思維

樓爆個個訓街24小時抗爭

依啲佢點會收到啊
班鄉黑有無咁易畀你收

牛屎佬fat fat

暫時好似冇樣嘢受惠到

引發WW3, 都算突破

到時一爆就唔止掟汽油彈咁簡單

又利益輸送

有錢咪有得傾囉

樓市一跌加息咪全港負家剷

兩百萬人同你條柒婆講：五大訴求，缺一不可
你同我講：房屋先係深層次矛盾
我屌你老母啊鄭月娥！

點撚樣還720萬

一加息全家ifc

香港人，反抗!

咪on9,720k要70k一個月先肯借,邊有人做到

過左壓測先啦 年輕人點供

假架
公私營合營
係益地產商幫佢起樓

班牛屎佬發達了

佢整得800萬9成
壓力測試一定會放寬

班鄉黑要黎套丁的地，冇啦冇啦

第二類
xxxxxxxxxxx私人土地 好長
第三類
寮屋區私人土地

錢就一定唔少啦

著名歷史事件:小城市都有能力引爆WW3不是夢

17. 我在《施政報告》諮詢會和近月社會討論中，留意到有意見希望我們重新推出「租置計劃」和重建高樓齡公共租住屋邨。我對這兩項可滿足公屋住戶置業訴求和改善租戶居住環境及透過重建增加供應的建議，原則上並無異議，但實行上述建議會在短期內減少可供編配的公屋單位數目，無可避免會延長公屋申請家庭的輪候時間。鑒於目前公屋單位嚴重不足，從有效運用房屋資源的角度來說，我們暫時難以推行，但在整體公營房屋供應更有把握後，我會請房委會認真研究。

舊邨可以等多十年再拆，永續華富邨

講得即係擺明送錢比鄉黑找數

屌, 全世界都吸緊毒, 2008年開始有無唔對路就泵水架嘞
國家A減息, 國家B唔印銀紙就蝕底晒, 惡性偱環

最慘係
佢諗嘅野都唔係點幫到上車

起一堆豪宅比港豬慢慢供

東涌綫延綫
屯門南延綫
北環綫

係一粒精子

咪係
起碼十年先有呢個數
比幾年長一倍
問題係十年之後樓已經要月入十幾萬先買到

講鐵路
e.g.北環綫

唔屌得 佢地上過前線

所以鄉黑咁博命

佢咁講得, 一早同HKMA同銀行傾好左啦
佢係柒, 但點都唔會推D野出黎做唔到

佢想反渣返香港人春袋遮

d舊公屋到底頂唔住自己冧樓先定重建先

供唔到成筆收期未收你

多人買得起樓 所以樓價又準備升了

講咗有冇20年

連登吹水大會

壓測照計會變 香港班banker應該唔會想攬炒

黨鐵做到野 要送錢
地產商關商場做到野 搵班後生送錢 樓市gogogo
鄉黑做到野 收地送錢
好撚野

其實正路唔應該理佢呢份施政報告寫乜
五大訴求缺一不可,解決唔到就唔好講其他嘢

唔係好耐之前已經講左㗎啦咩，又當新政策

永續維修囉
比中資維修 fat fat

沙中線都起到咁撚樣仲講其他把撚咩

話左租置無可能 就算燒山燈都燈唔甩

btw綠置咪一樣減少可供編配的公屋單位數目 想點

柒婆完全離題，0分。

大家繼續和平表達

dllm唔逼到香港人發癲都唔肯郁棕地

宜家落黎一年就可以申請綜援

講咗十幾年都未見到
不如算啦

又係果D 加快落實鐵路發展策略, 展開詳細規劃設計
年年 loop 一樣

2個連登仔就供到喇

北環線我記得起西鐵果陣已經講緊

佢話咩根據鐵路發展規劃2014 邀請

反正佢一拎去立法又批錢架啦你又冇得反對
點解唔有咁多搞咁多大白象

又明日大愚

屌你老味幾時先cut mpf個個月唔見成千銀

丁屋呢，唔收喇？

呼籲地產商配合

問題係點講壓力測試

又起咩Q島呀你老母

明日大愚

仲有丁權丁地唔撚郁，迎難而上？

屌佢老母又人工島

屌冇錢派

仲講交椅洲同明日大愚

為下一代建設
收皮啦

為支那人造地建屋囉仆街

年年都會拎出嚟講,
"加快落實" "展開詳細規劃"

以前啲樓 隨時仲硬淨過新樓
可能新樓冧先呢

份野都幾易做 年年loop明日大愚就得

新移民黎

怕你捐出去換gear

人工島

買錢買GEAR咩, 睬你都傻, 俾綜援唔好, 鞏固藍絲忠誠度

但係咪金管局要求架

改低個門檻囉...

電視己爆

公眾反對你剩係識「解釋」 次撚次都係咁

收丁屋 收埋個丁權 之後起公屋

垃圾平台，你有你起咩鳩平台，然後另外自己做

無警隊做下磨心，我死撚左十世啦。。

明日大愚again

屌唔派錢？

又起島
佢真係唔撚驚死

唔拆根本唔會多到供應

屯門填海
龍鼓灘

3條7：大家對人工島有疑慮，但我都係要繼續去

點會cut
cut咗班基金佬點搵70k 然後去買800萬樓借9成

有講到派錢?派幾多先

成日講年輕人
係咪覺得你起個島畀年輕人就唔會反對你起?

咪搞屯門呀

呢樣嘢佢就一定,佢就係想借份施政報告顯示香港如常運作,冇事發生
noted咗就算啦

其實而家已經好低
要低真係供得樓 都開唔到飯

全力反對工人島

N無人士?

將明日大愚d錢當真錢派仲實際

同回應反送中一9樣

最緊要，最迫切條東九龍綫又走數

你話改就改咩

你真係當銀行做善堂咩

仲有内河碼頭

陶傑建議過一招我覺得幾好，由大陸近香港嘅地方割返塊地入香港

屯門公路爆撚左仲繼續填

算數啦 龍鼓灘 個位咁入

成份野都係益佢自己友

無派錢措施都算，我只求停每日150

n無呀

填撚平埋維港啦
解決土地問題
順便解決埋三隧分流

屌, 額外個舊保險黎架

條友真係唔識架

真係唔撚重建，on9
明明和樂邨、興華二邨拆咗，起碼起多雙倍都唔做

要起到6條線可能要夠行

720k要70k喎,45/50k都夠啦

香港人真係好撚忙
777又想拎錢起島

銀行唔收緊自己個RULE已經偷笑啦

2000 年講到而家都末起

咁多人反都繼續人工島
政府機構搬晒過去啦

方便經后海灣北上咋

咁中國落150黎送去大灣區咪仲好

好ar

改做入息4成囉（入息5萬以上）

夏天就熱到爆, 做晒屏風樓, 唔通風, 所有問題根源係 150

深圳邊有位，有都要大亞灣果邊

港板subprime

d人唔識渣車起10條線都冇用

填海要同大陸買沙
FatFat

啲乜春延綫講咗好多年啦
又當新嘢講

搞撚夠屯元天未
係咪想喺到住夠二百萬人人

落以香港為家

以後唔洗諗點過海

起多用途公共設施大樓

內河碼頭沿海地區做住宅！

屌你重話用人工島去輔助屯門公路，食屎啦

屌佢老母強推完送支收皮又想強推垃圾人工島 香港人真係好撚忙

其實已經唔係低唔低既問題
佢目的唔係理你買唔買到樓
係鎖死你班人為左層樓唔會出黎嘈

佢夾埋銀行一加息或者一D財技
就可以渣曬你班新買樓做高成數, 高樓價既人既春

sad but true

無可能做到，三年上樓

反對被共匪cap水

嫌屯門公路唔夠多大車行咩
遲下皇崗封貨檢啲支港貨車改行深圳灣都夠死

土地收回條例呢

土地重點從來唔係供應問題
係需求問題!!! 每日150 ，日日都有炒家炒高樓價，地產商托價先係主因
你d 咩垃圾團隊做左咁耐study一味講咩supply

行路過海

政府：你住得屯門預咗日日塞車啦

靠支那起樓呀而家要

都冇海,何來過

痴閪線 我住天水圍都上唔到車仲整多個站

第日海底隧道通咗車，青嶼幹線免費算啦

居然咁多香港人重去睇住條7婆9up大計
然後去討論
香港人奴性DNA真係重
抵香港人一世只能為奴

訓左冇睇 撤回左未

唔好傻 150係清洗血統同啜資源

掉返轉每日送返450個藍絲上去 感受一下強國既強大 差唔多

填咗海仲有過海呢個概念咩

你唔係覺得佢冇同銀行同HKMC傾掂就攞出黎講呀嘛

咁撚鍾意起島填海

三十年前講就得, 而家人地大支野啦

佢喺需求問題上借多啲錢比需求人士

年年都有呢個

Cut左150咪得

個團隊入面基本無人識econ😫😫😫😫，得智障，人渣，垃圾同狗

now直播做緊即時民調

政治任務黎 一定搞

其實而家都有D青黃不接，有專業底有口才既都唔願接依D位做...

Sorry 柒咗

西鐵已經無位企 仲要發展 我屌你老母

又話今日徹回？

其實香港好多問題都係嚟自150個名額

係根本有心要香港人做樓奴啦

細細個成日讀錯拖政報告
但係諗番起 我係對的

驚咪唔好出香港島同九龍囉

死都唔會搞150
推翻政府先得

開唔到會點撒回

擺明國家任務唔搞得

成份就係鬥地主、有錢快D上樓、建造業有工開

150只會加不會減
黎緊22年都會係咁

住龍鼓灘命都短幾年
嗰度唔係發電廠就係堆填區
仲有污泥處理廠 得一條路入
住嗰度搭車返工除時都要搭兩個鐘
搵鬼住咩

屌又派錢畀班靚仔

維港兩岸一家親不是夢

住屯門可以考慮過深圳返工呀

又派錢比細路 屌你

為咗照顧兒童，所以要拉曬D兒童入男/女童院。

求其搵個econ拎E既都識答咩專家團隊食屎啦

$2500學習津貼恆常化

唔係點

你估過關唔多人咩

建議申請公屋要審查香港及中國的銀行戶口

有樣野講得好好，支那好需要香港，但係唔需要香港人
22年一直做緊既野就係實現緊依樣野，洗走真正香港人..

唔睇佢9up點反佢？

月入15k供800萬
供樓供到死不是夢

派錢收買學生

係咪賣公屋？

屌你老母，用錢收買靚仔人心

恆常化學生津貼
但無提過大學生

唔差在放寬供款年期

重推之前賣淨果d貨尾咋

係收賣佢地老母

仲要恆常化

冇講撒回，推

屯門公園
又想搞屯門

討論7婆9up大計
係唔係即係變相去認同佢繼續管治香港???
既然係天生奴才DNA
就唔好再去幻想民主自由喇

但之前唔係話喺龍鼓灘起個人工海灘嘅咩

百幾萬買個蚊型單位附近仲係蝗語

咁唔係叫改造, 係回復番以前既遊樂場

我估30年plan變40-45年plan

佢仲好意思講屯門公園

新加坡有哂板你學，係唔會學
用法例收地，勁起公屋，finished

供50年

唔通真係比林鄭睇死 一個樓市政策搞到全城討論

話好受家長小朋友歡迎

真正供夠三代

到時變海底城，而家d基建咁高質

又想卸畀私家醫生

深圳灣24小時啊
今次屯門真係食屎

去金鐘抗爭成本下降

討論唔係奴性，民主係需要不停既討論同辯論
要帶出林奠幾咁垃圾就要親身去聽所謂既垃圾報告

至少2個聽聞...

咪傻啦, 點會改低個門檻...
政苦點會想加大個槓桿

康建中心擴展到18區

日本都係供三代

然後又外判比d中資公司
大大疊錢送比老共
唔夠洗就追加撥款搶錢

呀

目標咪全民供樓
將你班友變做所謂stakeholder

唔岩用,香港起公屋冇撚用

佢有學呀，不過學d唔學d啫

供足三代人 造福你個孫

只可以講佢今日好彩撞正眾議院通過香港民主人權法案
如果唔係佢仲邊有機會出嚟講要起明日大嶼

施放報告主旨:人口清洗同洗兒童腦 d80後90後00後全部冇得救 1個崩都唔會比你 反得吖嗱

要保住樓價 焗住講弱智野姐 唔洗咁認真既

以後可以由金鐘退到尖沙咀

一切都盡在3條7掌握中

有degree嘅入息中位數好似係28k - 30k

供到2047年，強拆你

撤瑪利亞基金

應該係大埔龍尾

第一次光復屯門公園果日
公園d小朋友一面玩一面叫林鄭下台

ON9概念 討論=認同?

we connect唔洗再嘈過唔過海嘅問題

一次大戰 都係一粒子彈

要揾幾多先過到壓測又可以供800萬樓9成按？

撒

我地嘅討論係逐條政策屌，顯示全部佢9up嘅嘢都係反襯緊佢無能力亦唔適合管治香港!
以及佢一開波就完全離晒題架啦:五大訴求缺一不可

加長個供款年期以降低個壓測%

呢類字眼係班高官最鍾意講

加快 加強 促進 建設 盡快 合作 協助 力度

7皮

7萬左右.

日本租樓業主唔畀加租

正常都租樓

香港咁多問題 你同我講要改造所有公園??????????????????????

又整多張bingo紙

龍鼓灘近堆填區同發電廠wor, 唔好玩喇林奠

又益八達通

弱智仔,唔止離地,離譜添啦,無腦

要人永續八達通

優化 唔識用香港人用字?

就係你呢啲思想先會輸，知唔知咩叫 知己知彼，你唔先了解敵人，點搵方法去對抗佢

交通 一
優化補貼 25% to 33.3%
上限$300 to $400

唔洗啦 我用緊2蚊

Popo 鬧我住公屋無撚哂地位。。。

住房都唔係香港字

miss咗呢段，講咩？

咁班建築撚咪有野做有工開囉
唔夠人又係度話要請外奴
之後炒撚晒你班香港人,咁貴人工

分化始祖

對真香港人有撚用？

應該樓價除100就岩
8萬

你個交通津貼一至五坐足50蚊先拎得兩舊幾，食屎啦

有無派錢？

依樣就好少少,但都on99

睇佢個樣想拎埋香港最後一水 實有水魚中

本身都用緊2蚊一程啦 洗撚你個津貼

補貼 由 1/4 變成 1/3, 上限 由 300 變 400

仆街了屯公入屯門一定塞到仆街

淨係識得開大條水喉
無諗過喺施政同規劃上面改革

就算施政報告幾好都冇用
因為今次革命根本唔係源自民生問題
今次係政治問題

就死都想硬推明日大嶼 明顯係中共想執行既項目 又諗住搵9香港人笨 以為大家會on99 咩都唔知 依家個個都知你想點

6000億用係行人工島 我地攞黎請僱佣兵「買」起你地班冚家剷唔好？？ 諗都唔洗諗 你愈想推 我地愈要阻

聽佢9up唔代表認同佢

但你都要知佢玩緊咩

有個革字,不了,你搞港獨

將軍澳收3蚊，有撚用？

屯門得罪了柒婆

正解

交通 二
又提屯門
免新隧道收費
屯門至赤鱲角連接路

十鳩幾年前老董果啲？

比百五個聽，比我地聽既咩

實大把人中
今晚D 放緊盤既業主實封盤, 再夾個樓價上

如果派錢, 應該有唔少人唔再上街

再放寬申請條件
777要人做樓奴 要奶中共要奶地產佬

有 不過無你份

暴你老母, 明明係貿易戰先係主要

有倫敦金 呃呃下 月入100K不是夢

肯搞下民生都叫可以降下火
點知，變9up報告
香港人好蝦者，又唔係無腦

除非你趕曬我地出境/鎖住曬我地3個10年既人啦
唔係依幾百萬人一定同你香港攬炒到一D價值都無 尤其佢地成為社會主要勞動力既時候

想問其實d政策幾時實行？

過到壓力測試先講
俾你過40k唔通真係話借就借到咩

派500萬都照上街架啦
ON9少陣

香港周圍啲海域填曬，全面同大劣接軌
行路去東平洲不是夢

屌你老母喇又賴示威丫你老母??

你買啫 個個都買黎出去搞事呀

你係啫，我錢照收街照上

政府真係智障，唔係扮的
覺得年輕人全部上晒車就以後解決到問題

無證無據又賴落示威度

就嚟冧市, 買咗果 d 到時唔好喊

五大訴求 缺一不可

以為

睇佢講土地個陣個樣好得戚，係咪覺得自己個施政報告好撚正，可以收我地皮？

收皮啦！林鄭！

宜家你吹幾大都得嫁啦，你個政府宜家無公信力，市民唔撚信你呀！

派一千萬俾我就考慮唔出

派500萬我唔上了

經濟增長左接近左十年，香港人生活撚有好過

現家係我出街都要驚俾人無啦啦拉返差館 仲要虐待完一輪先再放返出黎

你俾層樓我都冇用

上到再講, 三十歲前都唔會儲到首期架啦傻閪政府

政府隊道應該全部免費啦

佢白卡？

想500萬買個麵包食？

屌你,現家仲難上車呀

任何人行埋去就買得

九十後都唔知受惠到啲乜
增加矛盾就有

連登仔邊有錢買車

有份交無得攞
唔反政府就奇

800萬可以9按跟本無用
幾百萬既樓只會再升上去

上街同收政府派嘅糖無關係，本身d錢就係我地應得，宜家當柒婆恩賜（如果派錢）?
繼續發夢進行攬炒，逼777兌現五大訴求

派500萬轉做美金攬炒先

搭黨鐵就得啫，巴士小巴唔掂喎

比錢我移民咪唔上囉

上乜鬼
你覺得佢嘅放寛按揭真係益到後生仔咩
800萬俾你借到720萬，仲要月入幾多先可以過到壓力測試

目標係全民供樓 等你班人要顧住份工黎供樓 唔敢出黎反佢

一帶一路
大灣區

次次果個都係指標黎既
4M 樓下做到9成
夾下夾下上車二手盤都上到5M啦
E家一野谷上8M
殘散爛二手盤夾上6M不是夢

唔洗，你直接去地鐵站買，佢樣衰就上8達通網買。

經濟下行，咪就係你個柒婆搞出嚟，宜家扮咩救世主

向內地市場推廣

又一帶一露

怕樣衰

要過立法會 正常就下年

人人派500萬梗係攞部份出嚟請僱傭兵, 同時投資移民

上車其實難咗，因為400萬樓會短期內升上800萬

今次份報告都係離唔開與民為敵嘅主旋律

開到會先講啦

只會再推高樓價

但有d盲毛覺得係機會上車架

叫d 香港公司去d 窮國投資

係咁講經濟下行
然後一開波就增加樓市泡沫

WTF

就嚟2020了
仲講緊一帶一路

我唔爭氣.. 次次聽佢講私了.. 氣油彈果0的就忍唔住笑

拉一派打一派，佢知道我地唔係錢問題解決得到

除了依循目前「先規劃、後收地」的機制，我們亦會盡力做好地區配套和作出妥善的安置補償安排。其中，公共運輸基建對推動房屋發展至為重要。我們會加快落實《鐵路發展策略2014》提出的項目，在未來一年邀請港鐵公司就東涌線延線、屯門南延線及北環線展開詳細規劃和設計，務求讓這三個鐵路項目早日動工。我們期望收地作公營房屋發展的路向能獲得社會各界支持。除加快規劃外，我們亦會進一步壓縮技術研究時間，以及精簡改劃、收地和工程設計等程序，以便新增單位能早日落成。

其實大家咁針對黨鐵佢仲打算俾錢起鐵路係諗緊乜

諗多咗喇, 咁多人上街上到份工都唔要就知唔係為錢

唉

唔重推租置

要派錢畀大陸

佢ON9地覺得加大個CEILING
業主係唔會加價

重一帶一露

寶藥黨

香港變澳門咩屌你林奠

今次唔 work la, 太古同黃埔都好喪, 太古仲用銀仔掟狗

政府成功推高樓市

派500萬袋完照上

開花又係屯門做先
打休班狗又係屯門帶頭
救手足都係屯門先

屌啦777報仇

收回土地條例都講咗好多年
但係政治任務就係要搞明日大愚之類填海計劃去分錢

老母

明明係提升香港人形象

gay遇 不了

業主緊加肥緊加吸血
當人人借錢易左
業主一定再叫高d個價

政府真係弱智的

失去信心係因為你同中共

可以直接買
佢唔會理你

你唔回應訴求我地點收手呀

講完廢話未

等到社會回復平靜後..................

睇黎佢仲發緊夢

你老母收皮 la

We are not as stupid as Shitaporeans

但佢知主力勇武唔係果班人嘛

屌 佢臉樣厚到仆街

望下樓市
即刻每人加一百萬
買啦 做按揭啦

尊重人權 多源包容

仆你個街，用緊急法推惡法仲係咁講法治

求派錢果D可以走啦
冇錢派

預左攬炒，我會推高個市多一排，拿拿臨交支火棒比其他人

想回復平靜咪脫支 lor

依個真係癲 究竟有無用過個腦

係咪姐青馬唔收費!?

又創科

以為佢出份報告平息民怨
點知你出份野咁柒
邊個想坐低同你傾呀

香港人堅毅不屈既精神, 香港人一定能排除萬難, 驅逐共黨, 光復香港

i am throwing up.

佢講個幾個核心價值有邊一個係而家仲有

中產成日稅交大大份，糖連張糖衣都無

難聽過粗口 痴鳩線

天佑屯門

可能2047年9月尾

創科創左咩撚野呀，仲好意思講科技

講完廢話 20號繼續上街

派果萬零蚊就想當冇事發生會唔會咁易

警暴 你除咗未呀

一帶一路係支共國際戰線, 所以柒婆要全力配合宣傳

樓市準備升

仲講緊創新科技

香港公司係香港都搞唔掂 點去窮國投資

完全廢

完啦

6月尾先岩，打錯

最後完得好bug

又彩虹

不嬲咩都冇嫁啦

派完繼續出

又係時候tweet下所羅門

佢最好唔好郁, 一郁就係用嚟監控

一如所料

一個得15 % 支持度既狗
份垃圾咪就係講畀15%既垃圾聽囉

依家維尼好似都冇乜點提

去撚晒監控度

訓左冇睇 撤回未?

屌那媽 唔撚派錢 我條氣好撚唔順呀

屌你老母, 點解佢可以講撚到局外人, 乜都咁唔關佢事咁

25. 上述透過改變現有用途作房屋發展的土地並非取之不盡，我們因此接納了土地供應專責小組提倡的多管齊下策略，包括在中部水域填海發展交椅洲人工島和其他維港以外近岸填海的選項。在「明日大嶼願景」下的中部水域填海，可創造大片新增土地作整全規劃，是一個中長期增闢土地的重要措施，而連接人工島的策略性運輸基建網絡亦可紓緩現時西鐵和屯門公路的擠逼。交椅洲人工島不單會為香港提供1 000公頃的土地，也讓我們有空間為下一代建設一個嶄新的社區。

係呢個政府 唔傾9up有咩出奇

隨時投資完會被美帝懷疑係港共一份子

橫掂都係

我想拎綜緩呀屌佢老母

休咗會撒唔到

因為一撚定唔成功

45分鐘 屯門連炒三口

屯門玩撚完又加車又加人

風雨後嘅彩虹
屌你老味你份報告地獄黎
風雨後嘅地獄就有份

林奠三點見記者

下完左嫁啦, 講過D乜野?

當人乞衣? 依家我要既係制衡政府既制度啊, 你搵樓價黎講

支持警察

咁閪多年淨係收過4000
你老味 讀到大學差唔多畢業
咩撚都冇受益過

成份報告離唔開樓同地

冇野關我事

止暴製亂

唔洗佢開會了 最好全年都開唔到

又冇得著

重未收到

繼續抗爭 斬殺政府高官

不如屯門填海填到去東涌算啦

係 on9 你咁姐係炒哂班收銀阿姐
失業率上升

Same here
等懶人包
好似聽佛偈咁

就算真係派都唔會比20幾30嗰啲啦

公屋仔表示
冇租者置其屋
除咗交通津貼 成份野對我有咩用？

依家15%都冇

就算有派完無我地份

痴線
你擺多咗人係屯門點會因為起咗個爛9島而紓緩到交通壓力

個畫面完全一樣冇違和

住東涌真係聽到眼都突埋.. 渣車真係慳返唔少wo 來回都$30

本身400萬嘅樓以後都唔會再見到啦

We have no stake in society

佢出完幫大家打沉個希望先

交通津貼多左一百蚊 真係多撚謝
其他都唔關我事

橫掂都望到大家，中間填埋佢咪算
好過你明日大罪

拉登係忠架大佬
你唔好侮辱拉登啦

呢樣真
咁撚多錢搞燈柱
又唔upgrade下啲政府網站

屌米撚搞我屯門好冇啊

屯門牛得罪咗佢

話時話又話賣公屋嘅
定我miss左

用埋綠卡 $100都唔撚關事

我有交税喎，點解比細路仔唔比我？

最緊要收埋你袋口既錢
之後你供唔供到 關佢柒事咩

應該係只賣之前賣淨個批

屯門人想要屯荃鐵路
佢就用明日大嶼嚟綁架

一日冇人口政策，一日冇得傾任何野

佢都ON99
D樓本身貴
你0按揭都唔會買㗎啦
下次唔通又加大
1000萬嘅樓9成咩

不如我俾返份補貼你你唔洗我交稅啦，我仲有得著

黨鐵咁乖仔 緊係比返錢佢

賣本身係租置果D渣

地産股開始升了

俾撚哂商湯

唔敢搞元朗就搞屯門

記者朋友唔該問，填人工島好似話到時又會起多條高鐵落去，個人工島係咪唔預香港人住架

咪係 痴線

整多啲"智慧"燈柱
都係用錢買,睇唔到關創科咩事
成個部門都係用香港人既錢去派畀自己友

當年佢仲係發展局搞元朗d牛屎佬，俾佢地兇撚到而家都唔敢再搞佢地

政府揸住黨鐵75%股權，畀錢黨鐵咪即係畀返自己

賣港報告

上限多100渣
正常人邊會過2000蚊？

其實政府係咪撚鳩我地？

唔單止，而家成個路向都開始鼓勵啲人揸車
仲係停留60年代思維，塞車-->狂起路

又人工島，一聽就炆。

不嬲 出生果一刻都知啦

起完咪又係比人裝修
之前沙中線宋皇台站未開都比人裝修

係囉

俾支企呃飯食

之前個幾條舊村再開返比已經租緊個d人買,想完部業權賣哂佢唔使再上身,
維修費好貴
其他村依舊唔會出售

so many kong pigs are so happy

根本減少私家車就可以留返d地起樓

我咁寫包單皇珠路一定玩撚完

拉

根本就係賣港報告

收皮啦！邊個承認柒婆政府呀？躝落台啦！

支那種生得多ma

dklm, 香港有幾大? 起路意味著又填海造地, 維港已經唔係闊

佢有777票架,多過689
幾撚威?

拉

賣港報告

不如填平個維港起樓仲實際

好𠃊樣衰

01 直播訪問市民話林鄭因亂終於聽民意

其實本身補貼電動車已經變相鼓勵人買私家車

焦土之母要幫地產整返高少少

因為係01

支那01

請髮型師上黎囉
唔係幾千蚊都比唔起呀？

Ok呀 手足開心咪得

當年啲地多 定依家多

不如我地每人比返一萬你
你即刻收皮

排唔到公屋, 無錢買樓, 無錢結婚, 有交稅, 唔渣車, 交通費少過300蚊....有乜野係關我事

唔係, 個市民係一路屌緊政府, 但佢覺得政府呢份報告聽到民意, 係因為紛亂, 意識唔到係政府企圖收買民心, 呢方面我地文宣要做番多 d

冇㗎
要搵嘢講下囉

用廢老卡 2蚊坐地鐵

除左一兩個post 係連登講佢既施政報告之外
其本上連登既無視佢既報告咁濟

01算唔算係食兩家茶禮

因為大家都知係撚狗

佢可能去開QB House 廢老最鍾意去

不嬲都係 真. 香港人就冇份

01 係紅, 言論係暗共

賣港達成,地產霸權繼續擴大,港豬就比層垃圾納米樓綁住

其實都要睇，因為實有啲官商勾結、賣港嘅政策

諗諗下都幾神奇
你預視經濟會差，但同時開九成俾人上車
係覺得樓價同經濟下行無關係
定有心送人上去變負家產？

係茶記 啲阿叔都屌到飛起

其實都唔係有D 係成份都係官商勾結賣港

進一步托市迫死年輕人更唔會買到樓,好毒

柒婆個腦係咪生係屎忽到?

經濟差 樓價升翻經濟咪好囉

係。好快香港樓價會大幅拋離全球第二名。

香港只有地產同旅遊兩個行業，旅遊唔掂所以要托地產

本身已經同第二名差一倍

冇退稅 公屋免租 全民派錢 已經唔洗睇

派錢都唔割

其實果D通常都係波仔講

對我無撚用

功成不必在我

買樓按揭由4百萬增至8百萬，我泠笑了，官員都是豬嗎？！還是她當巿民是豬

排唔到公屋, 無錢買樓, 無錢結婚, 有交稅, 唔渣車, 交通費少過300蚊....有乜野係關我事

你同我都有份參與到, 恭喜大家.

共匪真係偉大

我在必不成功

只可以講佢幾廿年嚟嘅政策方針係咁行，唔會理你有咩感受

冇睇live
講左咩重點？

開心 post...

扮野啫。 搵藍絲髮形師唔難

年年都成200-300個段落
今年你得53? 我眼花定佢玩野?

已經完左？

佢好似話今年會精簡

諗唔到寫乜咪直接講囉

獻世派又出返黎鳩up

佢亦都冇諗過，嗰刻上咗車啫
但有機會續唔到張月票㗎嘛

根本治標不治本，衰撚過搭10程可以參加抽獎贏月票

香港後生仔比心機返工就係換黎呢啲 仲有供養父母（未供55減唔到稅）你老尾稅又交足
我明 我真係明 所以星期日又要出街屌佢老母

借720萬 50年利息唔加息最少都500萬啦

唔介意我老實講句
有公屋你住已經可以話從以前到以後一直都係遠勝於非公屋戶既福利好心知足啦好嘛

宜家係補償返非公屋住戶一直少左既野 唔係增加福利

以前都講下環保，文化、體育、交通..........依家斬開由局長宣佈，真係不倫不類。唔知以為政府無做野（雖然同無做差不多）

班傻鳩建制又衝出嚟柒

咁快
又趕住成功爭取

回應緊美國通過人權法案

美帝可以制裁住呢班傻鳩了

姐姐口都震埋咁wo
好驚呀？

業主即時封盤大加價，托高樓市實行大換血。年青人要番大灣區

有冇懶人包

訓街24小時抗爭啦，衰左坐監分分鐘好過納米樓

now都玩野喎

撤回條例順延到下個禮拜三

聽日照常有答問大會

岩岩供斷岬就2047可以比番黨

增加領取綜援家庭的租金津貼最高金額

新移民又贏

冇雙糧!!!!

雙糧好似係財爺講
如果有,姐係又加錢

有冇派錢

屌佢老母,成份野我一條蕉都無
出嚟做野幾年,15k人工,讀緊夜校,自己一個住緊劏房
有邊樣野幫到我
屌你我先係真n無人士囉

難得樓市跌少少就去托市

佢寄信黎叫我補

佢直接寄信叫我補

睇嚟佢哋呢幾個月係後生仔身上學到少少野

俾佢啲牙妹下妹下你條賓周

好呀 收一日囉

我咩撚都無收過

大佬呀

有兩球我唔得閒反lu

一人派粒黃豆好無

叫無甘離地囉安慰

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站